痴乸線，迪士尼走去搵條泥鰍黎演小魚仙

嘩屌

黑人女做女主角，最好係同性戀，而佢係仲做人阿媽，再加上素食、反戰同女人話事既世界，最後面對白人男奸角，加晒一齊一定攞到奧斯卡獎，至於劇情垃圾都無所謂

啲黑人係twitter打哂飛機
仲要話覺得佢可愛，好適合角色
最近Disney啲remake都無興趣睇

佢隻眼分得好開